大家夾錢買童話授權, 有冇得諗?

眼見一個陪住我地成長的遊戲將會折埋, 我覺得好可惜. 我係基本上最早期第一批玩家 (由台服, 再到港服) .... 所以好唔捨得 ...

我頭先 send 左 email 過去 Alta, 問下可唔可以賣個授權比我, 繼續 run 落去. 睇下佢點復, 同埋個價錢係點 ... 我遲 D 都會問埋 Lager 睇下有冇可能平 D 賣個授權 ...

其實, 我有一個想法, 如果要大家夾錢去 Run 呢個遊戲, 大家會唔會願意 ?

即係, 假如, 我帶頭, 大家捐錢, 捐 1 萬蚊或以上, 當事人同意後, 可以加入 committee, 並獲發 GM 帳號一個 ... committee 每 2 - 3 個月會開會 / 聚會 一次, 商量點營運同搞 D 咩活動 ... 如果該 committee 一年內, 出席率為 0, 將自動失去 committee 資格, 並收回 GM 帳號.

我承諾, 我會將所收集捐款以及開支, 全面公開予捐款人. 唔夠, 或者 額外開支, 我願意自己啃. 而本人亦都有基本 IT 知識, 營運同維護基本上冇咩大問題.

大家覺得咁樣有冇得玩 ? 其實, 講真, 搞呢壇野唔係真係為搵錢, 只係唔想自己一個童年回憶就咁消失 ...

咁多人就難搞d

算鳩數啦

冇得諗

我打算唔要佢 D user data, 全部人重新練過 ..

而且會 cut 緊 D 造成今日失衡的元素, 例如: 迷裝 ...

我預算大概 10 萬蚊左右, 而且捐得 1 萬蚊以上, 應該唔多人 ... committee 我估計都係 10 零個左右 .... 如果 licenses fee 平左, 多出來果 D 錢就會用落 hosting 度 ... 可能租個 google cloud 或者 AWS 來擺 ...

暫時係諗到咁多野 ...

到時GM多過玩家

童話流失率太高係因為太多外掛
連佢地本身都Stop唔到 你憑乜？

lm

其實童話算好 ... 最起碼加速器用唔到先 ...

而我都曾經玩過外掛 (按鍵精靈之類), 最多咪掛下機 ... 其實, 重新來過, 冇迷裝, D 人基本上好難可以好似而家咁厚血, 而相對掛機就更加容易死 ...

童話外掛, 除左自動戰鬥之外, 已經冇其他外掛可用 ... 對比起其他遊戲, 已經算好好 ...

lm跟進

垃圾驚，執鳩左去啦

天真樓豬

我講下姐，有人願意做咪做囉。冇人做，咪我自己做囉。但是如果 Alta 開天價，咪算9數囉。我又冇話一定要做～

冇得諗 我味見個有人成功可以買到個版權

佢地寧願唔做都唔比人做

一係會開你天價

另外你係連登開post咪只會比人博屌你呃錢，家陣成班連登仔鳩毛都味生齊同佢地講回憶

你問下要幾多錢 ，應該唔平

咁人流呢？用咩野提升人流？升技要時間香港打工仔仲點同你打生打死
月費制定免費商城制？你點拎番營運資金？
如果做到人流 都已經好成功 1萬係香港其實好少 你有proposal 絕對可以捐

問左幾錢先啦

應該唔會賣

十萬真係唔夠喎...呢啲通常都過m...

10皮咁平啊

問下姐，佢開天價，咁就冇辦法啦。到時咪問下台灣果邊肯唔肯賣囉。

至於比人屌，預左架啦，係香港做咩都比人屌架啦。我行得正企得正，而且我公開成盤數比捐款人，我怕咩比人屌。我真係呃你果一百幾十蚊，可以食過世咩。

其實開 post 原因係，一來搵志同道合朋友，二來分擔一下財務負擔，三來可以分擔一下營運決策。講真，host 隻過氣 game，完全係燒錢行為。我都話，唔夠果D，我願意自己貼。我根本冇諗過靠呢隻 game 可以呃到 D 咩錢。D 人鐘意屌，咪由佢囉。況且 Alta 都未復我，睇下佢開咩價先。

樓主呢D先叫課金打機

過氣 game，佢 10年前買返來，應該都唔洗過 m 吧 ... 如果佢真係開我過 m，我發誓以後 Alta D game 我絕不 download ！

整私服唔得咩?

冇百萬都一定幾十萬

樓主一係on9
一係就想昆錢
仲有台服同國際服你唔玩？
同埋國際服無分子果D

你有流出既端？

個個都係GM，邊有玩家，
個個都多要求又盛，隻game 肯定扭曲到仆街

算啦，電影都有三步曲終章

不如諗下可唔可以整個VR童話好過啦

唔是之前話有大陸私服咩?

首先，我冇打算賺錢。只是想 host 返個童年回憶。第二，我都有開發一 D D IOS app，我首先解決童話內平衡問題（例如：迷裝果 D 高傷害，高體，高智裝等等）大家重新公平起步後。我打算向手遊發展。

其實我都有少少概念，係手遊上，推出一個叫‘工作機械人’ 等 D 人買來擺係例如：稻田，魚塘等地，就會自動掛工作。等一定時間後，個角色返去‘收成’ 就可以。咁樣就可以解決手遊唔可以長期開機，掛機，呢個問題。

支持

我研究過童話 D pakcet，全部用時間 encrypt 左，連 packet 都 capture 唔到。所以 server 端一直都冇流出過。有，我早就 host 左啦。

呢隻game 開唔到私服？

10萬

98%魔力

唔係個個都係 GM，我預計大約 10零個左右（捐 1萬以上的 committee）。而且，當然 GM 要有 P&P 跟，例如：唔可以立亂 ban 人，唔可以立亂發錢，改 setting 等等，呢D要傾，同埋有共識。如果有人唔跟，咪即時解除 committee 兼收回帳號。（我係度考慮緊，如果，我話如果，真係咁好彩，將來真係有錢賺，我會按比例分返比 committee，咁樣可以讓 committee 更加珍惜呢份 membership，而唔會亂搞事）。

1. 毅進星 $100

果然好童話

整個手機版仲好 好似仙境咁

講錢就...人性大考驗

做代理容易.....
之後搵人返黎做development, 每月個maintenance cost
都成球野 你頂到一個月？

其實點解無私服？
我覺得如果買番黎自己run無問題
除左刪走破壞遊戲既設定
要run落去就要有更新片
唔係遲早又係玩厭

通常IP licensing對方係唔會賣斷
只會係俾你嚮某d地區有專利權
收費有好多種 可以按你一年總收入
或按你用家數目 或定額年費
佢唔會過你本身用戶database
如果你想用 一定係合作形式
用戶資料由佢控制

有得搞人地就一早續約繼續賺啦 洗等你咩

樓主有愛
以前都做過龍族私服GM
真係好撚多野搞
條路好難行諗清楚好

我想講，呢個我最想做。但是手遊唔係一個人可以搞得掂。我需要匯集一班有識之士，齊齊搞。咁先有得做。

多人玩唔洗汁啦 server唔洗錢咩

等私服好過啦

10萬想賺大錢 你訓下教先啦

過M 就一定,睇下係幾多M,所以你可以死心

曾經搵過一隻勁舊既online game 賣代理,間公司話代理就唔賣,但開價3M,連server side ,client side 所有 source code,所有遊戲圖片,版權可以免費授用10年,聽落好抵,10年版權,3M 成本,一年賺到300K 就回本,但你仲未計呢10年要搵人maintain ,租hosting ,network 其他立集野,如果你想行公益服,根本就行唔通,但如果開課金制,D人點解要揀你隻舊game?時下新game ,應有盡有,
你話玩回憶,回憶可以玩幾耐?一年好未?一年之後悶左D人一樣會走/棄/轉game,一句講晒,舊game 好難維持到人流

亞洲server唔平

天真在於游戲商唔係剩係睇錢，而係你有無能力營運一個MMO

十幾萬就想買代理 知道有隻同期game買個名俾人做手機game都收千幾萬

透露下你個服咩名?

Cut迷裝呢下已經戇鳩
你要做既唔係cut 係去平衡

Lm

手機game係貴啲
呢隻可能幾百萬買名買版權
但買唔到最後決定權

台版都出左公告了

人地係買個名咋 仲要自己研發

林仔龍族
好多年前唔知有無巴打玩過
個SER係大佬個朋友開
當年同大佬課哂所有利是錢幫佢
係好多人幾開心
不過最後都係執左

10萬就想買人代理權難d下話 之後你仲要maintain 一定唔夠比 仲想有錢賺太大想頭

佢執係因為alta 同原廠個授權合約完左喎，你問alta 都唔會授權到比你。係都問原廠啦

執果個係港服，台服仲未執

玩過,不過我印象中開左好短時間就完左

研究下點搞私服啦
再唔係就真係搞隻手遊出黎
好過咁樣搞

如果有手機版就好了

好掛住吉恩村

十萬洗撚夾咩 大把人課隻手機game都過十萬啦

上個月試過帶朋友回鍋港澳版
連新手村都走唔出就放棄

隻game開發時間太早
有唔少舊時代嘅核心問題
對比現今online game嘅親切度實在相差太遠

例如缺少指引 任務指示(亦係當年需要攻略書嘅原因)
練技方式極度浪費時間
遊戲發展太耐 演變成依賴老玩家帶練
新手缺乏自理能力(尤其51升60)

唔係想潑樓主冷水 我都係美人魚片已玩嘅人
都希望有人能夠keep到隻game
樓主加油

錢真係好重要
日日計住盆數又要左R右R搵人入錢
當初幾有熱誠去到後尾都打沉你

巴打幾大，係咪覺得十萬好多錢

即係條約到有發展決定權囉
買程式買名可以平
Develope落去個啲野先值錢

世界就係咁唔公平

你話買 SD 高達 的話都叫重有得諗
童話真係抆水

如果做到落去你估會摺咩

台版都執啦

Btw你個名

毅進星 $100

我話係捐款收集 10零萬，其他唔夠我自己啃。

十萬?人地一隻game代理費講緊幾百萬，
十萬server錢都唔夠啦，仲未計機房錢

整手機版啦

手機版都要買授權，唔係真係話用就用，例如佢D雪怪公仔等等，佢地有版權，你要同佢買左先可以用。

講真 冇新野冇updata落去都係死 所有野去哂樽頸位
倒不如開發手機game 一黎方便玩 二黎衣家d友都唔會長時間捕係電腦面前升技升lv 識得童話online既應該都出黎做緊野

係 wo
好似仲有d 童話產品係屋企 j 下

好彩

Alta 唔想做，梗係話授權完左啦。唔通佢發個公告話，屌！都冇錢賺！你班仆街唔課金，所以我要執囉！咁咩 ....

冇

買個版權出手機版就差啱多

呢個我最想，但是可惜冇呢個能力。

當初真係咁受歡迎代理就唔會執啦
到你而家一筆買左返黎,都一定經營唔到落去

童話認真過哂氣 無人帶根本生存唔到
你話停迷裝同外掛 班人靠咩搵錢去賣
回憶都係down番地圖音樂播下算啦

咁佢出公告同人講佢授權完左，覆你email 就會答你"真話"??

隻game 唔係alta 原廠，就算係佢自己terminate 佢都冇權賣個授權比人啦

唔係撥你冷水 童話係好玩
但呢個年代童話係吸引唔到新血
我相信冇左外掛 體智裝
舊人都冇心機返黎慢慢練
同時仲冇乜可能叫到一大班人一齊返黎團練
童話呢家之所以仲有人玩緊
個個都係掛機追數值
同埋同人地吹水
一直都係度燃燒緊最後既夕陽
我唔想你真係整到之後 連小小既回憶都破壞埋

利申 由童話一出既人魚傳說就玩既忠實fans

睇d回應就知明點解香港無進步，會俾其他文化侵蝕本土文化。
樓主個idea係唔錯，只係實行有難道，但係回應就踩多過撐，完全唔理樓主有咩idea：「晒9氣啦」「無得玩架啦」「執9左佢啦垃圾game」，一堆堆負面回應，就算樓主幾有heart都無晒癮啦。

利伸：無玩過童話，只係覺得香港需要正能量。加油樓主！

support

即使整手機遊戲
快既 都要一年幾
美術 遊戲設計 工程師 it 版權
剩係養呢班人 都出左你預算
發開時間同成本 好撚貴架

幾欣賞樓主 如果你到時可以清楚列明所有資金費用等等 我考慮會捐20萬 因為呢隻game改變左我半生

其實alta真係代理，遊戲版權係一年一年咁簽，佢就到期發現賺唔到緊係唔續約啦

或者，我比個假設你。假如，我真係咁好彩買到個授權。host 左個新童話。Run smooth 左之後，我地team人 develop 埋手機 app。加入新元素，例如好似我上面所講，工作機械人，唔洗真係開機掛產物。仲有自動匹配組隊等，你會唔會考慮下玩返？

以上純粹假設，但是我真係好想做。但是可惜，如果真係話要幾百萬買，我就不了。

香港已死,無呀啦, 港人連住都有問題仲點幫童話online 買居港權

如果幾十萬就解決到
大把遊戲公司已經簽佢個版權再自己出手機遊戲，排隊都未輪到無

好多謝你 ....

唔怕同你地講 ... 我同我老婆都係童話裡面認識 ... 所以我對呢隻game好有感情。

諗起98%魔力

我同我太太都係online game 識,深深理解到呢種情意結

童話 我就未玩過,不過希望你搞得成

巴打，自己整應該無咩可能，不如搵其他代理商睇下人地肯唔肯投資出手機版好過

十幾年前玩過阿里巴巴同愛麗絲

冇錯 ... 人地做唔到 = 我做唔到 ....

香港係咪真係變成咁 ? 香港人心裡面團火去左邊 ? 做唔到咪做唔到囉 ... 蝕幾十萬咪幾十萬囉 ... 人人都驚蝕底, 人人都唔去做 ... 香港仲有咩競爭力 ?

講真, 幾十萬, 我蝕得起, 但是如果上百萬, 我就真係要考慮下 ... 盡左力, 結果係點, 重要嗎 ?

咁大間公司有人計晒數，版權又係手，有少少執都開左個無迷裝server啦

得你諗到咩

開私服試下運作先啦

班友冇心做好耐啦 ...

你睇下佢地 D 節日活動, 唔係雙經就係雙經 ...

如果有 heart 少少, 出手遊, 或者其他活動, 副產品, 都可以啦 ... 好似以前出童周, 幻獸卡, 幻獸公仔咁 ... 係需要人手去做, 但是佢地冇 heart 囉 ...

我代表全澳門賭業支持樓主

樓主都唔打算賺錢

你有冇個伺服器端 ? 有的話, 我可以提供 Server 開 ...

連登仔應該唔識

有既話會番黎玩
但係有好多野要平衡

所以要 committee .... 大家傾下要削 D 咩, 加 D 咩, 同將來活動以及營運方向 ...

開私服咪算

垃圾驚

真係有諗過買返嚟做，但條數講緊每月支出都唔止十萬

基本上一定倒水咁蝕，更可行方案不如用筆錢投資去整一隻手機版《童話》，好好研究到底有咩元素可以包含落去，同時省卻過去要每時每刻埋頭苦幹升技既情況

唔係無人肯整好遊戲，亦唔係無人肯比錢買好遊戲，只係Pay-to-Win遊戲太吸引廠方同玩家，我相信有心寫一隻好遊戲，慢慢會有回報

基本it知識即係幾基本？
運行隻驚係你想像中咁易佢唔使收皮啦

呢個年代太速食 mmorpg太落後
個個都自動練功 商城課金
Rpg要突破就要去到vr/潛行層面
不過如果做到手遊化 無咁重商城
我會好有心玩

樓主 加油 雖然好渺茫

我幾年前都係遊戲公司做過下客服，成日都收到好多你呢類話要自己代理遊戲既電郵。我只可以好老實咁講，只係講代理費，冇幾百萬都唔好諗，你後面仲要有server錢，機房錢，人力成本好多問題存在

之前有個大陸私服
不過仲難玩過正服

雖然聽落好離地
但有夢想係件好事黎 我都試過做一啲好無可能既野 但最後成功左

btw,我真心尊敬樓主既熱誠

冇玩過的路人甲欣賞同支持樓主嘅熱誠

雖然無玩過,但係支持樓主想做就行咗第一步先,好過一味得個諗字

如果你話魔獸成球野一個月 main, 我可能會信 ... 但是童話成球野一個月 main ? 童話大約 5- 8 年前沒落, 假如真係成球野一個月 main 的話, Alta 呢幾年來起碼蝕 $50m 係呢隻 game 度 ... 但是佢仲捱到今日, 所以應該唔洗成球野一個月....

而且我研究過佢個 Server Structure, 其實佢 server 1, 2, 3 果 D, 只不過係唔同 Port Number ... 都係同一個 Server 來 ...

計 2U Rack, 租新世界 data center , 大約都係 $5000 一個月左右 ... 當然我冇計 hardware 損耗 ... 所以, 呢隻 Game 估計一個月 main 唔會成球野咁多 ...

支持樓主

十皮咁平佢就唔洗收皮啦

你要同開發商達成共識

睇得出樓主好有心
加油！

就係因為巴打呢個post
我即刻開左個連登ac黎回你

琴晚睇到童話要摺埋既消息真係好sad
呢隻game真係童年回憶黎
仲記得以前小學雞自己一個膽粗粗去參加官聚

巴打
預埋我一份
有錢出錢 有力出力

聽講大陸個9童話偷端都開價50萬

雖然我冇玩過童話 但見樓主咁有heart 加油

而家先知咩叫買game

支持 希望搞得成我有得玩
轉返做月費制就最好， 細個78 蚊一個月都覺貴， 但依家出黎做野百零蚊一個月有好game 玩都真係冇所謂

細個玩天外
不了

10萬人地寧願收檔都廢事益你啦

玩家list:
GM01
GM02
GM03
GM04
GM05
GM06
GM07
GM08
GM09
GM10

舊既唔去…新既點黎

香港人大部份咪又係等到佢執先嚟話回憶，有幾多真係會玩返

童話仲要係人地自家制
十萬邊有可能買到
一百萬都未必得

你自己有接觸呢行都應該知2,30萬冇可能搞得掂啦

其實呢d同哈迪斯一樣 你試下開番 不出5年佢又收皮

或者我真係唔知 run 隻 game 每個月需要有咩支出。如果隻 game 唔係咩大型 game，200-300 人左右。唔計代理費用，initial setup 費用。假如，搭起左部 server，prorgaming 唔做 update。一個月所需費用唔係淨係得 data center 租金同 hardware 損耗嗎？或者可能要請D人來main之類，要 D 人工。但是自己一手main，應該都唔洗幾多掛 ... 我好想知，10萬蚊一個月點計出來？

捐完之後，點知你係咪真係拎去買隻game. 憑咩信得過你唔會拎完錢就唔會走佬先

真係冇接觸過呢行 ... 我真係唔知一隻 10幾年前，冇乜人玩嘅舊 game 仲可以賣到貴過一部車嘅價錢。

我講過我會對捐款人公開所有捐款去向及明細。冇單果D數，我願意自己啃左佢。另外我比埋卡片with公司地址一班 committee，有咩事歡迎來搵我。

呢d關咩正能量事 人地有晒數字理據話比你知唔可行 你估真係熱血大晒咩

成日都有乜乜乜夾錢開game 次次都有人講有人捐 最尾乜都無

依啲正能量同推人送死無分別

支持呢個idea
但正路就應該做唔到

你無個技術部支援住 咁人地出左加強版既外掛點算

ccu要無上限，玩童話個個都十幾廿開
預多兩個人main，順便搞下活動
每個月又要嘔啲錢比返廠方
再加少少錢做mkt，唔係無新人流入，半年就頂唔住

其實好簡單講如果100幾十萬搞得掂 唔洗你諗 一早有人做 我識個有錢仔朋友 6 7 年前想幾十萬問寵物王賣唔賣都比人當on9

睇嚟樓主真係好鐘意童話

蝕錢姐 ... 唔洗死嘅... 幾十萬都蝕唔起，要去死的話，怕且我已經死左九萬幾次啦。幾十萬，做得到咪做囉 ... 但是好似上面D人話齋，要幾百萬，咁就算啦 ... 始終我未接觸過呢行，真係唔知價。一隻 10幾年 game，已經冇人再玩，都要幾百萬 license fee 的話，就真係算 9 數 ...

樓主想做首先要同遊戲開發商拎代理權，要比幾十萬美金(仲有會有講幾耐合約，合約完左就算你想簽，開發有權唔再同你續)，簽完你只有代理營運權，但唔會有更改GAME入面設定任何野既決定權及唔可以自己研發一隻童話手機遊戲出黎，如整可以要再同開發傾又另一筆錢。

明知無人玩都要做 唔係送死係咩呀？

好似heat project咁？TheDeath唔知係咪買咗個授權定點
不過買咗係咪仲會有咁多人玩都係一個問題

你反正唔係要佢database, 咁你就咁開私服咪得囉.

D私服你唔係以為佢同人買咗經營權呀?
同埋你同返alta傾係冇用, 佢自己都應該冇咗個經營權, 要搵應該係搵原廠.

我夾先
1 毅進星 100

加油呀，game舊唔代表唔賺錢，巨商新服定私服都係咁搵錢

不如咁講啦
樓主想買大屋同大家一齊住 預十萬左右 希望大家夾錢 幾百幾百 大份就有業主做 唔夠就樓主自己貼
但係間屋就要幾千萬 仲未計裝修管理費
你仲會唔會捐500？

咁唔代表你唔會走數 wo

過百萬係買完返黎請人執漏 好多野要整
天真係好 但留返自己

樓主都係初步講緊姐 駛唔駛咁快話呃錢乜乜乜。
同埋我諗run 起上黎同私服差唔多姐， 唔駛十皮一個月下化

又做埋啲多餘野
有啲野過左就過左架喇，留番黎以後懷念仲好

冇錯，十幾開果D，我要想辦法杜絕。例如：用電話 number 收 sms 驗證碼。一個電話 number 只可以開一個 account。咁樣可以杜絕一部分。

至於嘔錢比廠方，呢個要同廠傾，或者佢地覺得我地有熱誠，真係鐘意呢款遊戲，可以收順D。

至於 main，暫時計劃就係自己 committee main 返，好似我一開頭話齋，大約 10零人。大家做義工。將來如果好彩有錢賺，咪按投資比例分返比大家囉。

mkt，平有平做，貴有貴做姐。facebook 落 ad，微信出 ad，同電視出 ad 價錢都唔同。況且 alta 都冇對童話出過 ad 好多年。佢地都冇心做。我地 team 人有心做的話，好多免費 ad 可以做下。都係果句，平有平做，貴有貴做姐。而且我目的唔係要搵大錢，純粹係想保留自己童年時一個回憶姐。

試過好多依啲post夾錢

無錢賺又點會有heart，唔好推樓主去蝕

我都想開私服，重點係我冇果套 program。有 server side 的話，我早開左啦 ... 我有 server 係手。如果你可以幫手搵到的話，我馬上可以介個 vm 出來 host。

真心想夾 利申啱啱出黎做野淨係夾到1-3萬
雖然都應該唔會太多時間玩 但買左版權留係度都好
成個game 既任務好仔細有故事同連續性
而家無乜game咁仔細咁做咁複雜既故事
買完版權再develop mobile game 仲好

就係之前有咁多， 我諗樓主如果真係搵食既話成功率好低 大家應該唔會乜都冇見到要夾錢就入落去

我想玩寵物王多啲

眾籌搞隻有童話味, 粉絲向, 簡化版嘅小手遊有無得諗

無一球唔洗諗啦屌

幾十萬買支那果d垃圾web game授權都唔夠啦

搞手只求打個和

咁幾千萬，我就唔屌佢架啦。我上面都話，如果真係要過百萬，我都唔屌佢。就好似你間屋例子，有間唐樓賣比你過千萬，你屌唔屌佢？每一樣嘢都有 depreciation，佢可以開天殺價，但是我唔一定要買架嗎。而且我唔係要大家而家就捐。我都要攞左 quote，覺得買得過，大家先籌旗。或者可能佢比我說服到，感覺到我有 heart 可以平賣比我呢？呢D話唔埋架嘛，係咪？電視都有話，希望在明天啊嘛。而且佢都唔做囉，而家有個機會比佢再掠多一筆，或者可能願意呢？

買咗代理，再告私服。

睇樓主d留言好好笑
真係講到d野禁幾個制就出到黎咁

呢個真 RPG唔係只係打怪升lv做主線
童話唔同支線都有曬典故 真係好似睇完本故事書咁

搵到食既原廠就唔會執啦

其實童話已經係進千瘡百孔既game
系統落後 嚴重失衡 外掛過多
買版權重新develop好過靠舊系統

以前eco 日本仔都想咁做啦
咪又係收皮

10皮

望唔望到上面有條傻hi呀

支持 如果搞新系統就千其唔好行彩虹汽泡個種ro路線 收皮收得仲快過童話

當年玩左兩日就删左

Run私服啦
自己操控曬

唔係想踩台，我都想你成功，真係有計劃夾錢都無問題

樓主知唔知整一個玩得下嘅旅
起馬要200萬 你10萬 岀人工一個月都唔夠

支持樓主

If u dont take risk, u cant create the future.

如果價錢啱，樓主有好既action，我肯夾錢

雖然我唔打機，但我都有聽過童話呢隻game，其實錢賺返黎都係尋開心同埋搵到一班志同道合既人，咪當
奢侈品買，當然太貴就唔好啦

Action plan

失衡呢樣真

百幾lv嘅怪仲出緊火焰流星呢啲鳩招，無啲挑戰性 比你都無癮

如果高lv怪出召喚火神嗰啲勁招，挑戰性同耐玩性都大好多啦

差2%永遠未出到

睇下對面既報價再決定

我有心做 ... 所以我上面話, 唔係要大家而家即刻夾 ...

我想知道大概個 cost 幾多 ... 如果真係幾百萬的話, 就無謂浪費大家時間 ...

喺商業世界10萬係咩錢，大公司可能一個月水電雜費都唔止，咁樣賣個名比你？月租十萬就差唔多

呢個唔知, 我都講左, 我冇接觸過呢行 ... 我個印象就係, 我買隻 server 翻來, 擺 data center 又好, 租個 cloud 又好 ... 之後同廠買套 Program 過來, 裝落隻 server 度 run, 裝唔到就搵廠 support, 或者有問題就搵廠 support ...

而家我唔係由頭開始 develop / design / 做 一隻 Game 出來, 即使童話有問題 Alta 都係搵台灣果邊搞 ... 好似資料片咁, 台灣唔出更新, Alta 都唔會自己寫個更新出來啦 ... 係咪 ? 咁我唔洗做 develop 呢 part 已經少左一部分開支 ...

認真答你 童話無7位數唔洗諗
十皮野真係隨時買Server都唔夠
如果想保留回憶 搞私服算啦 加油

呢個真 ... 佢肯咪肯囉 ... 唔肯咪算囉 ... 反正而家佢地都唔做了 ... 攬住個名都唔會生金蛋架啦 ... 睇下佢地肯唔肯益下 Fan 屎囉 ...

同之前個巴士小巴順風車post有得揮

你係有呢個諗法就自己創造隻令人玩完10幾年都仲回味嘅game 出來

而唔係買人版權吊住人地條命
如果當初真係有人支持呢隻game
相信都唔會執笠

雖然唔知係乜野game，但係支持樓主咁有心

當年龍族收皮
我都好似你咁

唔好比一隻game 成為你唯一既世界呀樓主
向前行啦

其實老老豆豆你不如自己眾籌一隻似童話既手遊出嚟啦。。睇你都係半個IT狗 依到夾到錢請到人就成事。
老實講你未必買得到/起人地個板權。就算俾你租得到你跟本就唔可以改隻game入面既野 咁你咪變下個 Alta.... 當核心問題解決唔倒你做幾多mkt 谷都好快爆炸

lm 睇開幾錢

認真
10萬搞私服就得
你公司都無人地邊會理你啊

冇，連登大部份00後冇入息

唔係想打沉你
不過算啦 識得童話嘅我諗大學都畢埋業
現實咁講 開返電腦版都唔會有人keep住玩
就算手機版都last唔耐
當係一個美好嘅回憶

另一個問題係main…佢地仲要xp行先正常…
真係寫隻新可能長遠成本更低

小心比人騙財

係
一話執就走曬出黎哭喪咁

00後連童話係咩都唔知

幾個developer engine pm 都四廿幾萬一個月
租200-300人既server 可以去到十雞一個月
另加office 雜費

又唔洗一球一個月既

不如諗下除左回憶之外 你仲有無新idea想加入去喇
話唔定搵到班志同道合既人一齊做 到時請人個cost平好多

戇鳩仔要搵都搵原廠問啦問香港代理

算鳩數啦 你班老屎忽 垃圾驚撚會有新玩家加入

當年第二隻onine game都有人做想做同樓主做嘅同一樣野
但結果係俾個代理價錢大走左

希望樓主唔會一樣

主要係戰鬥系統玩法太過時啦, 1轉都還好
但2轉之後戰鬥系統係垃圾

其實我兩邊都問左, 等緊復 ...

其實回合制, 有好有唔好 ... 好處就係將來做手機 app 更容易 apply 落去 ... 試想下如果唔係回合制, 你要處理好多野, 例如怪物走位, 人物走位等 ... 回合制, 怪物同角色移動係固定, 然後加特效 ... 容易做好多 ...

祝你順利

買完返黎將童話既任務跟黑暗版格林童話咁寫

傻撚左呀

金金又獅子開大口

你會唔會想像得太美好？
咩都自己main但你又無依方面概經驗
你話之前搞過私服就話姐
Network hardware software你都好熟？
你要人夾錢唔難，你要人落手幫你做先難啊
你其中一part搞唔掂你隻game就唔洗run
之前夾左錢概巴打你會唔會回水先？

你貼地d啦好嗎

network hardware software 唔可以講好熟, 基本野都識 D ...

隻 Game Run 唔到, 如果錢有淨, 各位 committee 同意退錢, 我絕對可以將淨低 D 錢退翻出來 ...

我講過, 我會將所有開支清楚列明比所有捐款人士查閱 ...

比如話, 集資 10 萬蚊, 10 個人捐 ... 最後用左 5 萬蚊買隻 Game, 最後點都搞唔到佢 run, 剩下 5 萬蚊經過大家開會同意下, 我絕對可以拎出按大家捐款比例退翻比大家 ...

捐錢捐左邊間？會唔會捐俾流浪動物機構？

戇鳩GAME

一齊攬炒0.1

腳踏實地啲，好多巴打都講左唔會幾十萬搞得到，到搞就搞私服

不如你試下搞私服睇下有咩難處先啦

佢自己都話識基本野
最慘係夾左錢又無得玩
你話退錢，如果有人反對咁你點？
好有以前98%魔力feel

我知 .... 其實我就話, 佢唔賣, 自己又唔搞, 攬住舊野都係冇用 ... 或者佢可能會益下 Fans 可以幾萬蚊賣比我呢 ...

而私服, 開到, 我早開左啦 ... 重點係呢隻 Game 個 Server Side 冇流出過 ... 我搵左好耐都搵唔到套 Program .... 你搵到歡迎 Share 出來 ... 問題就係冇啊嘛 ...

人哋未必會賣俾你
你冇公司 冇規模 冇長遠計劃
要代理一隻GAME 要講埋你會點樣去promote 好多週邊嘢要投資
同埋近期手機game咁hit 好多都係拎返啲online game 去做底
變相 投資者未必得你一個
再者你有晒上面啲嘢 香港market係咪咁大
一係搵大陸公司水喉射住你 係大陸做起先落香港

好心你收皮啦

私服最大難處就係我冇服務端套 Program ... 我搵左好耐都冇 ... Server 我有好多 ... 就係冇套 Program ... 請問可以點做 ?

呢個世界公平的 ... 大家投票囉 ... 少數服從多數, 唔係好難姐 ...

其實搞手機版最實際
依家有幾多人真係會對住部電腦日日刷技打怪

我好想睇下你咩都識基本點樣host一隻online game
我驚你第一日host就比人攻擊個server咋

毅進星100

99%魔力

我之前 host 過魔獸私服 ... 比人攻擊都唔係咩大問題 ... 最大問題係我冇套 Program 啊 ~ Program 都冇, 講乜鬼比人攻擊啊 ...

其實我手頭上有幾部 server, 有鹹網, 有直播 app 等等, 日日都比人攻擊架啦 ... 暫時都應付到 ..

見到巴打幾熱血，的確童話留低左唔少回憶。10幾萬買唔到佢個角色版權，更加難買到遊戲原代碼。

online game沒咩人玩了，Alta 摺埋佢呢個做法都好正常。佢應該會用童話去做手機遊戲，html5遊戲。佢哋公司其中一個熱門手機遊戲係香港每月搵緊25萬收入，你估佢老細沒諗過有水賺。

仲有個例子上一代的天堂2，橘子出手機版台灣人幾瘋狂可以6X蚊股價炒到上1XX，舊online 版權有價有市大把人搶住要。

咁得啦
Good luck

放棄啦,我好明你感受
我都有玩過童話,不過玩得幾個月
我最鍾意玩果隻係石器,
去到今時今日我都間唔中down啲伺服黎玩下
但真係玩唔長, 舊online game模式已經過時
宜家興LOL,CS呢啲一舖過,唔洗升level
放工/放假得閒打兩舖,唔洗磨時間升lv升技升寵打裝
同埋以前啲online game有個通病
好快就到頂,一到頂你就是出新野,出啲再勁啲ga野
咁新舊玩家個差距會愈黎愈大, 新人玩極都追唔到
到最後得番啲死忠係個ser行黎行去
點解LOL呢啲可以興咁耐,
就係唔會有呢個問題,今舖羸,下舖可能輸
唔會老手愈黎愈勁,新手追唔到

唔好理d乜point都冇就屌既on9仔
追哂咁多頁 加油啊樓主

屌 20萬？ 同樓主一樣on9仔

.毅進星$100

@毅進星 100

個個話懷舊 到真係有得玩個時咪又係三分鐘熱度
香港人係咁 有係度個時唔會話珍惜
到無個陣又喊苦喊忽話好掛住想玩返

姐係alta每年都要比7位數字買代理？
依5年邊有人課金架

10 幾萬只係拋磚引玉, 可以聚集埋一班有心人一齊玩姐 ... 而且我都講過, 唔夠部分我會自己啃, 而當然, 如果好似上面話齋要百幾萬就真係算吧啦 ... 等佢個 Server side 流出好過 ...

另外我發現原來台灣版都係同樣係 5月底執, 我估計童話執粒唔關 Alta 有冇錢賺, 可能係台灣 Lager 落 Order 要佢執, 而台灣有可能係 6月頭推出手機版童話, 為免互相搶奪玩家市場, 所以將童話執左佢 ... 如果係咁的話, 應該多多錢都唔會賣個授權出來 ...

所以, 我都打定輸數 ...

所以上面 D 人話一個月成百萬 main, 我唔信 ... 因為我知道童話一個月絕對搵唔到一百萬 ... Alta 唔係開善堂, 冇得做, 一早執左啦 ...

人大左仲邊有咁多時間打機

上年係度定舊登見到個POST話有條友買SD個服務端黎整私服
跟住開左個TG GROUP叫人入去傾
話叫人夾錢就可以優先測試去玩
無耐條友話POST流出左去俾大陸人知所以要延遲乜乜又盛

隔一排見一粒鴨蛋都冇就有人問搞成點.
成班護主犬FANS即刻咬條友叫佢唔好催催催
過無耐個樓主開埋個投票問有冇人信佢結果大多數都係投不信任
跟住踢走哂D人
唔知而家點了

《童話》第7次獲大馬音樂創作人版權保護協會（MACP）的海外最高版權稅獎，25年來第一樁！

光良在2005年推出的《童話》專輯，同名主打歌唱得街知巷聞，從2006年起至2014年創下7次海外最高版權稅歌曲紀錄，也打破了25屆《大馬音樂創作人版權保護協會》歷年來的紀錄，成為第1首得到最多次該獎項的歌曲。

連登仔到底幾有錢？童話都想買起

要大家夾錢可行性已經無啦
你話自己or一兩個朋友一齊就得

睇返上面有條渠頭話搞得成會夾20萬
真係9up無極限

咁既垃圾遊戲 不了

咪係
樓主力油啦
買唔到，整私服
整類似嘅手機game
方法有好多
唔好俾人打沉

有興趣夾錢，點pm?

人地都話無source流岀點整私服
至於你話整手機遊戲仲
你唔識就唔好9up啦
你話整就整到？

不如樓主，開嗰telegram group
等有心想搞嘅人一齊認真傾

利申，仲玩緊，依家仲有line group(每日都幾十個message)
願意投資2萬

一萬蚊係咩錢...手機game抽次限定都冇啦
問題係你要搞首先要搵個/班熟識呢行 有人脈既人收錢幫你搞

如無記錯上面sd個單一開始話自己已經有服務端係度
話只要改下d野再測試下就搞掂
本身好似正式出時收返d月費就得
講講下好似如有人幫補下就可以封測咁玩住先
但連張圖都冇俾人催一催就發哂老脾咁
班fans 當正佢再生父母咁氹返佢驚死佢唔整

樓主你問好哂價錢整好計劃再講啦
紙上談兵9up撚下班fans係幾過癮既

認真樓主我十萬分支持
SEND EMAIL我其實幾年前試過但完全無回覆
認真搞真係要搵上門同人傾我諗

留住個金銀城 留唔住玩家又有咩意思呢
由佢壽終正寢算啦
一齊係月光村打寶石獸既畫面我永遠都唔會忘記
多謝你，童話。

要返工 無時間玩

不過都可以捐錢嘅

樓主搞個TG 先 ,
搞APP搞私服有興趣既就入, 最少group埋一班人先

樓主如果真係搞得成我諗好多巴絲打都樂意去集資
不過你唔講清楚你成盆計劃係點
唔詳細列明你集返黎啲錢會點用
我諗呢到廣大嘅巴打都唔會放心

年中唔少kick starter 有晒成個計劃書都可以拎完錢一走了之
你係冇保障冇計劃嘅情況下真係好難說服到人同你夾錢

當然我諗呢到唔少巴打都同我一樣係好想見到你成事有得一齊玩嘅
潑冷水都可能因為唔想大期望底下大失望啫

最後都祝巴打嘅計劃係會成功嘅
到時我一定會支持

雖然樓主只係話"初步"概念
又話過百萬就唔考慮
但事實上 過百萬代理費 比比皆是 而且係好正常既事
不如你有方法/有support (e.g.問過做相關行業既人/公司)
童話「估價」唔會過百萬先上黎話籌旗啦

講真 代理費不嬲係好撚貴
而且可能係初期 童話已經回到本(代理費) 宜家只要少量人課金main到
有些少錢賺 補番個間公司其他項目costs

遊戲開發商 唔係收完你舊錢(代理費)淨袋架
唔計開發商初期R&D
你有既只係代理權
遊戲debug,更新項目係佢地搞 人手係佢地既
你覺得"幾十萬"既代理費 會夠你host幾耐?

講起童話就係細細個睇住呀哥玩然後同佢爭電腦嘅日子 隔咗咁耐好多嘢都記唔清，但係支持樓主

比得錢仲要打工咁做GM
狗也不屌

前排個私服已經收左皮，樓主有冇聯絡過佢問下佢點解有data去開個服?

十萬預算

毅進星100蚊

其實掉返轉諗，如果Lager 知道有咁多人support 樓主你個plan, 更加證明童話隻game 或者個brand 係好值錢，咁佢點會貿貿然比你代理呢?

頭先你都話佢六月可能出手機版，其實可能佢而家執就係為左谷新聞，等啲陳年玩家睇到覺得可惜，一出手機版就即刻引到你地返去玩

直接籌50皮買私服源仲好

同連登仔講錢

我開私服

其實早一兩年開始童話就開始無GM 無人理咁濟
但就算買咗game 無外排/內掛唔會有人同你放咗多時間落去

有私服？

成班講話加油加油 又捐錢乜乜物物
咪又係浮雲

假設樓主唔係呃人
想問樓主今年幾歲

出手機版好過啦屌

咩味呀，味你老母

應該都三十幾啦
但我覺得人係應該追求下夢想
香港就係個個都太現實

金金10000

算鳩數啦 都無人玩啦

連登一大班中學雞小學雞
點會玩過童話
要宣傳既話

樓主你搵錯地方啦

整個童話M出黎
100%還原
搞個vip商城fatfat

好認真講句
你唔係第一個
童話都唔係第一隻online game有人想代理黎做

當年fez有人認真諗過搵人再代理 甚至一班人夾份代理 搵埋omg傾
最後不了了之

樓主追夢

聽都未聽過

痴線 我個fd 同佢老婆都係童話識
Btw唔駛相認 肯定唔係你

樓主好型

無玩過童話，但有興趣。預我1萬
根據我20年打機經驗，大部分網遊更新完d唔平衡既野之後都唔會cut既，最大原因係既得利益者會嘈或者棄game。通常做法係出一樣更加強既野去扭轉佢。又或者咩轉生/升階/調高等級上限，之後再出一批裝/技。咁之前既野就自然淘汰。你可以參考下手遊課金榜果堆game

真係想玩就去國際版玩啦

睇過呢個講法

Analysis: Why We Should Buff More Than Nerf

國際版？有啲興趣

開發手機apps先救得返童話
難得童話咁多元素 啲寵又得意又多

樓上d撚屌唔知笑乜柒
樓主加油

連登有post, search 童話

暫時睇個post都有幾十萬

港 台 都執
國際都係時間問題，完約即執

玩左幾個月收左皮

FEZ 真係隻好game

認真 整完都冇咩時間玩

不如叫佢重整 /囉版權 整d 週邊商品好過啦
起埋可以回味下

1.金金100

我諗要用公司名義傾

問左幾錢未？

假設你真係成功拎到代理權
你會辭左依家份工淨係打理呢隻game
定係當副業？
會預算幾多錢落成個計劃到？
肯出錢個d巴絲係股東定純粹有錢出錢？

當你成功簽一年約
到時你要請人宣傳, 維護, 更新, 捉外掛, 會計等等
仲有水電煤好多雜費開支
一個月保守估計無十萬八萬支出都好營運落去
仲有要分帳比原廠
一年淨支出除時過百萬
我真係好想知你係咪有足夠資金營運落去

回憶從來都係回想個時最美好
當你再次擁有未必係好事
既然呢隻驚對你咁大影響咁多回憶
你好應該有得佢壽終正寢
用呢筆錢去創造新嘅回憶好過啦

請三思

童話除左練技，其實唔算哂時間，想簡化最簡單改學技唔用技能等級用人物等級，例如人物24級可以學火焰流星，元素控制剩係影響威力，咁應該有好多人可以輕鬆玩

想佢出手機版多d

過左去就由佢啦，再玩返都唔係果回事啦
佢成為大家成長裹面一段美好既回憶就夠啦

又黎多單魔力99%私服.... 唔係唔信你 只係有前車可鑑
你貼錢出黎做 做完再招股把啦

睇返樓主應該有唔少錢 同認真既
經過咁多巴打意見 會唔會加馬

世界永遠都係有心既人無錢 有錢既人只對揾更多錢有興趣 不過都支持巴打

有得諗人地唔使摺埋啦

認真，可以出一百萬，但問到代理權幾錢未？

老老實實樓主想就咁買授權，原汁原味咁run game係死路一條
System過哂時、畫面質素脫節、玩法消太多時間不合時宜呢d問題係無得搞
俾你一開始買左返黎有好多人開ac玩，熱潮一過上線數會跌崖咁跌，直到你輸哂頂唔順要結業為止

反而開發手機版攻港、台市場可能有成功機會...
當然要人要錢就另一回事

咩黎

以前小學有玩過 表哥帶我玩 佢仲成日呃9我
但都係回憶 佢家陣仲玩緊
但老實講 樓主係知道收皮之前仲有冇玩先？
如果冇 都放棄左 仲咩仲要留住呢
同埋個game幾耐冇更新過？

幾撚多歲呀仲玩online game

屋企仲有好多童週 以前由美女與野獸開始玩 好懷念

有無人覺得online game要回合制先好玩
而家既online game為左整靚技能，畫質之類，結果搞到畫面好花
相反回合制技能無咁靚，但有種簡約美係到，好好睇

樓主，有人出一百萬，但唔知係咪港幣
其實你都有晒 server 個啲，其實你一開頭都係差授權同費用
同埋 server stress test
跟住我就覺得你有玩家先開始集資都未遲
btw，祝你成功

+1想玩返SD高達多啲

港幣

多謝樓主咁有心
不過時代唔同啦，再出咩手機私服版都冇用，呢啲都已經唔係15年前嘅童話
吉村史洞帶升家族吹水呢啲回憶，永遠留係我地呢批人心中已經夠。
而家間唔中係電腦開返吉村，微笑森林，玫瑰湖嘅bgm黎聽，真係 各位換電腦記得留底呀
申：封測玩家

買完之後隻GAME又係無人玩

真係成世都記得d bgm...

其實真係難.. 全部野都係要時間堆砌..
當年細個一到星期六日就興奮, 因為可以全日打機..
平日都起碼5,6個鐘係度打機.. 功課係學校拿拿聲抄完OR小息做哂佢

冇咁多時間真係好難搵返果種感覺,, 依家D GAME... 你想搵隻一路升LV一路有人同你吹水既都難啦..因為投入唔到咁多時間,, 變相全部野都要速食..
依家D 細路肯定唔會鐘意童話果D解任, 又要行黎行去又要揀OPTION. 升技冇按鍵精靈真係搵鬼升.

推

有冇人玩仙境傳說呀

Fez

挽留不住的才是回憶

而家 手機版先係正路
拎舊ip出手機game 再加個排機系統
真係賺到笑
我勁自制 一星期就課左幾千蚊

毅進星$100

ching 可唔可以講多d
我以前玩都成日諗d GM要做d咩

好撚正呀喂
巴打自己畫圖？
好想玩

依個係官方好耐之前玩出既，我諗都胎死腹中

另外有冇人想要幻寵卡，我有好多
想要既可以留聯絡方法寄比你

唔知有幾多巴打睇過呢

每次見到你個名 我就會諗番起童話某個任
又係叫牙痛不是病 完任送2級封印石

害怕峽谷果個士兵麻

係咁多人care隻game就唔會執啦 on99

當年fez 收皮 都有一班好有心既玩家想救game
什至台港玩家合作寫左個計劃書 比Garena希望可以叫佢地幫手代理之類 但最後都失敗左 而兒諗番起 都覺得好痴線 一班玩家為左隻game做咁多d 好熱血 唉樓主算吧啦 當年好似話保證有千人玩家玩都失敗 童話應該就冇咩可能

我玩果陣仲讀緊小學，而家聽返啲bgm 真係好有感覺，自己學識打字完全係因為童話，係我人生中第一隻olg，每個禮拜淨係玩到一兩個鐘（因為要錢玩）

不過我而家都唔會玩返啦，當初果隻小學雞已經打左超過十五年olg，唔會返到去 c 洞++++ 果個年代，唔會玩法師走左去加力量但照玩，唔會為左去光神殿學聖言術俾啲蟲打到仆街

一隻廿年前既olg 吸引既係情懷，就算你有一億都唔會recreate 到果個年代既感覺出黎，隻game 真係有前途代理就唔會唔做了，俾你整左隻手機版出黎又係另一回事

真係咁中意?想要program嗨?辦法總係有既

騰訊拎一隻game代理權講緊平均1000 萬up, 未計每月專利費同保養
你要係香港run online game 要用公司名義同埋會計入數方法係好複雜

認真 如果要搞 預埋我 我出15萬

點呀樓主, 有消息未呀?

留名

人如其名
我就唔信你會拎100萬出黎啦

夢想 係 去台灣起個一比一既吉恩村出黎
咁樣會唔會實際d

我覺得你整隻山寨手機版仲實際

有人玩就唔會執啦 多鳩餘

搞得成出50萬

上連登勿認真

人地知你係死忠fans夾錢實座地起價
買完授權之後你營運開支都唔細
搞個私服自己友玩啦

返正都係吹水
樓主佢唔賣比你，我決定用過億收購佢公司
再免費送比你

其實就算買左隻game都唔會玩得番當年嘅感覺

成班扔d錢落海

回憶呀 過左去就算la

比你run住隻game成世又有咩用

我係對方，我令願留返個版權，再轉做手機game,都唔賣。當然如果樓主買到我會支持去玩

Alta 復左，話佢地只係代理，冇權出售任何授權。

Lager 未復。

個個都話整手機game好過

大家平時見到只係做得成功嗰堆，年中有幾多手機game執笠又有無人留意

石器個名都好響架，已經有好多外掛腳本方便無乜時間玩既都市人，但結果就算係私服都有唔少要仆直
理想中可能好多人話念舊會去玩，但係念舊完、感受完、興奮完，熱情就會冷卻，唔會擺咁多時間落一隻要用咁多時間既遊戲，會去玩番速食或者爽快既game

呢個就係時代既變遷
舊一代既mmorpg被淘汰其實唔係無原因的，有啲野，過去咗就過去咗，返唔到轉頭架啦

500 萬現金準備好

申利： 香港好多有錢人

講真果句 童話流失的人大多數係因為無新野出
最老果班 外唔外掛佢地都唔會好理
後期童話就係一路刷LV 刷玻種 刷野
大多數人都係會開按鍵黎刷
呢幾年出現埋刪黑外掛先係問題
聽人講好似會令伺服器出問題

另外買授權唔係無得諗
但係你要諗係 買左番黎 點樣去改
點樣去創新
如果唔係都係無咩人玩

EG某個童話私服 果個私服 淨係得經倍 商城
一個自創野都無
咪令到好多人卻步

一隻game而家做得起既話可以賺幾多你知唔知，當投資咁投有乜問題？100萬好多咩？個版權分分鐘講緊8位數。

閣下可以唔信，對件事無影響，因為你只係一隻井底之蛙。

睇下user name先啦

好彩佢冇出 就咁睇真係唔多掂

10萬？你真係諗太多

一隻啱啱執既game有得做

樓主：無server side source
連登：不如搞私服
樓主：無server side source
連登：不如睇下搞私服有咩難處
......

hk no it

個人經驗：
n年前，想出隻曹操傳app(當時市場上仲未有任何曹操傳手機app)，問版權，rejected。正常公司都知係一條有賺既路，唔會放俾你，所以想整app，勸你唔需要多諗。

pc上，睇佢地點覆，多數唔so你，又唔係多錢。我見到個類似童話私服，唔知係唔係以前流出，由呢個位入手，可能機會大d

認真問句 刷LV?
隻game 跟得咁貼現實有出名牌裝？ 唔怕俾LV告侵權咩 ？

9tonghua出價50萬

lager應該唔會賣
之前有班人想買返GKK個license好似都傾唔埋

果然低膠能
你一係二世袓一係小學雞
你拎100萬出黎擺落隻就執概game到
你笑死我啦

Good
有兩條友total會掉120萬出黎搞
應該唔洗其他人夾
佢地3個會搞好
我地可以等玩

一百萬真係好多？

唔多
但你會掉100萬出黎先好啊
佢就可以岀高d價買啊

集資嘅野...

仲有可能玩到

如果計埋巴打集資
班人冇走數嘅話
已經上到二百幾三百萬

會，但坦白講年中好多人都話想攪唔同project，最終真係去得到fund raising階段既少之又少

同埋見到樓主都無反應，我覺得佢鳩up居多

哂氣 人流問題你已經解決唔到
一隻過氣驚 佢就算開價低
無人玩 你擺係到幾多年？
LoL PUBG 依類速食驚 大行其道
邊個仲同你慢慢由1lv升起
放工既人 玩幾鋪速食就訓
仲要慢慢升lv

錢就無 但我可以幫手main同dev
呢類舊game main既成本唔高 幾百人玩既應該幾千蚊一個月左右
不過樓主可以試下搵大陸人dev私服 server side
但由0開始一定多bug同預左搞幾年 錢就應該幾十搞掂

鳩up唔洗本 呢個出100萬 嗰個又出50萬

真，window 10 卡卡下咁真係好大鑊

童話post 都見到你

支持搞私服整手遊
之前玩個石器私服
佢將成個電腦版搬去手機

訓醒未 好天真

幫推

支持樓主事成屌打啲天真撚
咁多人撐你
你代理唔到都做啲野出黎

巴打 我支持你
童話都係我童年回憶
你真係搞既話我出60萬

同好多巴打一樣童話影響左一生

依家睇番果時已經有召喚冰龍

回憶咪由佢變成回憶
係要將個回憶拎出黎再親手粉碎多一次

佢潛左水了
加加埋埋成200萬啦

原來唔係停香港授權,係連佢台灣都要執
咁更加唔想比人搞

國人自製知名線上遊戲《童話 Online》歷經 15 年將於 5 月 31 日結束營運

咁天真捐錢比人開公司？
就成事時，錢照袋，理撚得你

國人自制？

我都捐50萬加powerbase一隻rack
返正有空rack

原來台灣製

牙痛不是病

你個名係任務名

懷念你帶升既日子

香港人想法：未打先輸

雖然好唔想佢執， 但自己知就算代理重新黎過， 回復最初既童話自己都未必玩得多。 始終人真係大左， 好難咩都唔顧投入好多時間落online game 度， 可能都係一日玩一， 兩粒鍾就算

講到咁行搞收費版,結果都係撐唔住

其實佢咩原因先執 隻GAME入面冇晒人玩?定係代理權到期之類
天外都同佢差唔多咁老但隻GAME入面仲係好多人 好驚佢都執埋

其實下一代人唔識都大問題 好似我咁
唔係有呢個post 我都未知所以新既唔黎 舊既點頂

算吧啦 依家有幾多人玩online game 電腦一係食雞一係LOL 就算係舊玩家又有幾多個？100個？200個？又玩到幾耐？又有幾多人課金？依家啲細路可能連呢隻驚都未聽過，點有新玩家？宣傳你有錢？幾多新人肯玩隻舊驚？唔講授權先，內部你點維持？資金呢？你話一人捐一萬都少人會咁做，冇M都唔得啦 100x10000 搵一百個GM? 唔喺想潑冷水，純粹表達想法

結論: 算鳩數啦

佢應該會保留個版權自己出app版

第一步對方連價錢都未出就成堆傻尻沖出黎話幫手做乜做物

樓主呢種想法佢唔係第一個 只不過主角變左係其他game
一班心水清或者曾經想做同一樣野嘅巴打分析番俾樓主聽
但好似忠言逆耳咁
睇開d啦 回憶只能回味

Sorry 好似認真咗

想要寵物王多D

條友深潛了

想要幾張留念

其實童話可以完成移植落去，玩法系統簡單

依個世界,有錢就有得傾,樓主集資成功既,開左個SER,就算1秒就關左,都叫成功左

如果原廠已經停止開發更近，甚至關閉伺服既。唔建議以個人名義去傾。樓主可以試下使少少錢登記註冊間有限公司先，個名最好包含咩科技/創意/創新係入面，例如金金創新科技有限公司。之後直接買斷佢個版權而唔係授權。唔夠錢就試下去申請初創基金，寫計劃書話自己有龐大團隊，無限網絡資源，希望做一個可以貢獻香港人既app，只欠營運資金。

有玩過
低exp ser
記得佢地外掛控制做得幾好

多謝你地開ser比大家玩

有得諗
橫掂啲錢用去放垃圾落海都幾百億
你用幾個M有咩所謂
之前聽過個lecture有個官話有idea可以email佢，真唔真唔知，但有個機會先
但你要花時間寫proposal

估唔到呢到咁多童話人

有冇巴打有黃色炸藥玩具材料, 想解埋未解過既任, 有既密 高考了

公司都汁埋冇啦

支持你樓主
但現實同你講 彩虹冒險都係行呢條路
千辛萬苦 都比佢整返個服出黎
係呀 開頭好熱鬧呀
但最後都係沉返
都係要睇返班玩家

始終呢D留係回憶入面最美好，唔係到最後只會愈搞愈衰，
同埋九成人都係三分鐘熱度

戲谷收左皮咩

「寵物王」這從來未正式上市的游戲從來不是「戲谷資訊」的財產，它是「第三波」自製且在把「戲谷資訊」轉賣給「和信」前多年便已停止企劃開發，其權限並未包含在移轉的產權內。

幸福同龍族都係依間公司整

樓主有咩進度 依知post係我見幾年來唯一有講永續童話既 我非常支持的

有心搞就kickstarter la

無一百幾十萬唔洗諗 10萬你租個sever請人管理都唔夠啦

點解係咁打沉樓主？

人地有呢個心去幫鐘意玩童話既玩家留住隻game。咁都要俾人潑冷水。

就算唔撚成功，人地起碼真係有去諗過同埋最重要
有行動。

唔似上面班人 係咁話無幾百萬 無技術 無咩 無咩 唔撚洗諗，而乜都唔做。

香港地就係多得你地班人，無曬希望。

利申：人生第一隻online game 係童話

你已經道出咗原因

好現實,人地最後一個機會都試埋
3分鐘熱度真係幫你唔到

支持，真係買咗我會玩
可唔可以支援Mac版

屌 搵原廠傾啦
仲有就係要搵仲介公司($$)
唔係正式一間公司 一條友咁去問 人地好難會理你
Proposal個啲唔使講啦
仲有一個可能 就係你有齊準備人地都唔so你

唔係話潑冷水，而係一件包含一堆商業元素既事情，就係咁現實

雖則所有野都係錢解決到既問題，但前提係你要有解決問題所需要既財力

代理權好似20萬?

一定要公司 <--> 公司 如果唔係人地唔會彩你
你開(有限)公司亦係保障自己+你隊人
有咩事俾人告要賠錢/清盤, 都係有限公司食哂摺左,你個人無事

然後除左一開始舊代理費,hardware / 機房錢(如有) , 仲要plan定點營運,有咩event
定目標,計收入支出, 請人,請GM,請打雜,請工程師(server出事點算,game出事點算)

係香港好難做(因為賺唔到錢) 如果唔係原廠都唔洗摺game啦

唔係潑冷水,但真係要諗清楚

樓主既出發點係好
不過成事機會真係唔高
我估佢地係想出手機版
如果官方真係出
希望真係還原到當年既畫風
隻驚係我人生第一隻玩既online game
人大左 要返工返學
再叫我係地下室升技
開幾個ac升工作技
真係回不去了
好老實講 有手機版我會支持下
但開返電腦版
有幾多人玩？真係唔樂觀

十萬蚊係啲咩錢

好似出過手機版，但不太成功。

alta話唔到事 佢只係代理 問返雷爵啦 不過9成都無用
反而去問下9TongHua個私服重好 佢係用台服1/2嘅端 再自己改少少野

有冇可能問埋佢地手機版情況

就算比你做到
舊既玩家唔會因為咁樣而玩番
即係keep住蝕

20萬會唔會買 ?

恥笑開POST個D人係邊?

毅進星 100

雖然都係得個講字
如果佢做到飄流咁,手機,電腦版一齊行都幾癲

加油，留名等好消息
電腦好，電話也好，只要做到一定支持

希望各位可以撥冗留名

入去佢fb，係mesg留底：

伺服器：香港服
真實性名：xxx
帳號：xxxxxxxxxxx

一隻game 執就訓身救

一個香港執就若無其事

一個可以齋做鍵盤戰士，一個唔得

有冇聯絡方法telegram // discord。packet個度我兩年前解開左

有冇group討論? 唔想係到聽D消極廢話
小弟自己都有間細細地development house，做唔到齋傾當識個朋友都好
利申: 帳號係aesope既玩家

其實就算可以救都唔想同台服夾埋
唔太鍾意港台服.冇哂自己氣氛
通常要就哂佢地唔可以用白話
如果獨立服
港服台服咁分會仲好

我係aesopw

台灣雷爵除咗叫人留名仲有無其他回覆？

有私服就唔洗諗啦 個服務端流左出黎

想支持咪支持，想屌咪比個負皮
人地有夢想，好過你地冇
下下叫樓主算鳩數，咁香港真係可以算鳩數

我小學中學都有玩童話，但個時已經係醜小鴨免費ser
我年紀係細，我小學個時啲人已經玩三小俠、信長
我有試過推薦比我班fd玩童話，但冇一個涯得耐，玩得最耐既都係去到史洞就放棄
雖然冇同學朋友一齊玩，但係家族入面，有人帶你升，教你解任，一齊堅持落去，個種真情，玩過既人先會明

對於2018年黎講，童話真係一隻糞game
但我就係好鐘意呢隻糞game
學識打字，第一次接觸網友，玩通宵，課金(小學雞百幾蚊，唔係重課)，好多既第一次都係呢隻game

你可以話我只係懷念
但試問呢加有咩多人玩既online game
係回合制
係唔洗重課黎競爭
係只有香港人係入面用廣東話傾計

成日講pubg lol，你唔係同成班fd玩，總會見到有人用普通話問候你同你嘴炮，你真係會火都黎
老實講，玩童話，我好少會玩完個晚係唔開心

錢我就冇啦，但希望樓主你堅持落去，機會係接近0嫁啦，但唔試過又點知得唔得呢

利申95後學生

依樣真...搵人開個group先

你買版權唔得可以試下搵強國團隊同你破左隻game 佢，強國好多連手游都破解埋，可以自己建server run

其實我都明你個情意結，雖然我未玩過，精神上我支持你，我何嘗唔懷念以前online game 興盛時期丫。。不過講番現實，有D 野過去左就係過去左，曾經畢竟只是曾經 人生就係咁

其實如果你有心做，咁多錢不如自己寫過隻。

連登大把打code撚，真係無人做我寫都可以。

我都覺得重寫先係出路

樓主已經俾你地打到深潛左

打沉人班人真係好弱智
難得樓主有心
個post又咁多有心人願意出錢出力
點解唔一試
就算代理唔到，都可能可以用第二個形式做到啲野出黎
下下要有把握先做，咁唔使反共，唔使諗移居太空啦

只要覺得件事宏觀黎講係正確
自己又覺得值得
最壞打算+最好準備咁去做

樓主去左邊？update 下雷爵點覆

無人帶頭開group.

大家入黎吹下水啦

元老級玩家 aesopa9xxxx

營運唔洗錢咩 成班齋玩唔課金

依家肯玩返嘅巴打都肯定有返咁上下年紀啦，課金唔成問題嘅

人多意見多 個個都要話事
搵其他廠去傾好過籌款

終於有人開左gp

祝巴打一本萬利

威俾啲淡友睇

98% 童話

當年玩台灣sev，睇住佢出人魚傳說
當時捉到貝貝 好威嫁
仲咁岩比本雜誌影到相
好掛住當時既家族d人
個時得11歲
全族個個都好幫我 好錫我
依隻係人生第一隻online game

I know that feel

我個陣都差不多年紀

成日求族人帶升

依家諗番起覺得自己好煩膠

想尋人
有無巴打識由美人魚ser 開始玩既呢個人？
幻乂魂
小幸乂怡

我係豬豬糕

下文？

人呢

比人打沉左

潛哂

講句真嘅 有人肯丼一百萬出來俾大家搵番集體回憶 好過拎來抄樓抄嘢

一百萬 run唔得幾耐

買番個授權先 營運方面仲可以眾籌

你而家game入面叫咩名？

有無新進展

見依家熱情開冷卻 可以開始冷靜考慮
我俾少少意見或問題你地諗下
如果仲有人睇的話
假設金錢方面完全唔洗憂的情況下

一 同雷爵deal呢d一定要用公司名義
玩家仔名義一定無回音或好消息

二 係買既考慮發展方向 到底買代理權定直接將版權買番黎比較好？
(btw 如果佢肯賣代理點解要停家陣既server?
點解佢地唔做落去？答案問題三可能答到你)

三 童話核心過舊 其實重寫更好 更易maintain
但你有無咁既技術 或搵唔搵一條team番黎做

四 假設將來有童話2呢樣野出現
所以當現時呢個係童話1
童1童話故事雖然未完全出哂
但距離出哂亦不遠已
好喇禁迷裝 糖果屋龍3等過強怪既能力下調
但就算出新資料片新故事新怪
不過遊戲模式單調
只能不停推更高lv更強裝備(迷裝?!)
童話任務劇情都係其一賣點
但現時新出既任務都已經劇情吸引力不再
咁童1既將來該如何發展落去？

五 如果單純sell情懷 當有ser時無人會珍惜
有幾多人唔執都唔開番or裝番game
點解唔拎佢套開game程式番黎
等有熱情玩家自己想玩自己開仲好 ？
有熱情分分鐘開發同發展得快過官方
聚集起呢批人分分鐘好過你自己開

不如你拎100萬出黎啦
講呢句野 已經知你係窮撚

叫人拎一百萬出嚟俾人集體回憶

邊有人會咁撚戇鳩既野都講得出
除左窮撚

我唔明maintenance有咩問題。
以前中學雞都run到私服啦，你小眾玩法，幾百人喺入面，個server需要幾勁？

以前童話啱啱推出嗰時嘅server，幾多部先夠一部Threadripper勁？(唔知multi thread寫成點，真係咁弱智，買intel高頻u)

隻game 十幾年，問題一定大把，d code一定改到亂晒。但係會唔會係run run下突然crash，要搵個developer嚟睇實先運作到？

我相信如果大家連回本嘅期望都冇，買返嚟擺，捐錢嘅有得玩，其餘開ac收錢。人少，其實開支真係得一開波嗰下。

要睇你同邊度deal
雷爵的話唔可以咁諗
代理權以我估計佢地一定唔會賣
遊戲既使用權可能會
估計除使用版權費外應該會有每月/年收益n%條款
另外應該有遊戲資料方面既保護條款
server要有一定保安程度先deal得成
server至少要通過唔知乜野電腦資料保安檢測既ISOXXXXX
所以唔應該只有一筆

但如果同私服果邊deal
私服好似只此一家所以一定獅子開大口
不過應該係一筆過就完成

百幾萬去咗邊

支持樓主，如果完整移植出手遊相信仲有市場

講咁耐又話email左又成
想人信, 最簡單post個email reply with email address出黎囉

樓主呢？

上水未

下文呢？

又推返上黎
之前未有兩條吹神一個話捐200萬一個50萬既

1000

以香港人根性一定搞唔成

唉

樓主想起連登攪認真野,去錯地方啦
你不如祈禱搵上帝起天跌舊錢落黎,
仲易過叫連登仔夾帶錢啦

？

想捐佢老味佢大股東, 樓豬喺邊

諗都唔好諗

樓豬呢？

咁就四個月 開發商肯reply 你個email未

死大陸仔

支持！

telegram group又多人
大陸私服又開埋

係差樓主未見人

樓主打字都打到成個弱能毒撚咁都有人信